是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊勁豐

開心埋今日

羊自己食？

with mama

幾時with me?

牙妹去左邊

我很愛泰國美食的

豐